巴絲多唔多同另一半著情侶衫？

金鐘全部人都着同一隻色嘅衫

唔一定，黑或白都可以。

歡迎各位都share一啲你覺得靚嘅情侶裝相

望到都覺得熱

夏天咪就咁著件tee囉

用情侶condom